10-15萬二手bmw/audi

10-15萬 二手bmw audi 有冇乜推介
係咪一定會好多嘢整？

假日車唔需要太慳油，唔太追求馬力，諗住揸幾年。
定係30萬出全新BMW用幾年賣返出去仲抵？

10萬買番嚟
玩3-4年用多10萬汁
再賣番出去得5萬

出架新c200 玩3-4年 新淨無嘢汁
揸3年賣番到30萬出去

30萬就出Benz

搵部1-3年二手車
新款渣三年掉出去應該最抵
1-3年既車食左落地跌得最快果下
五年驗車期 影響有小小但唔大
最抵玩新款車應該係咁做
當然 你唔簡d就大改款就ok
之前BMW 320i 都有幾部好野
19年 跌左差唔強五六萬
我都想心動換車
慢慢睇啦車呢d蝕本貨 唔急

五年驗車期?

出廠五年唔冼驗 第六年要驗啊 膠咩柒

第七年先要驗車呀

岩岩睇左 我錯 我柒

七年呀

30萬個數好撚尷尬, 出新車你想出118i?

年尾車/倉底會蝕一年

認同30萬新車好難搞.....bmw得118i , 118i有冇咩評價

未試過, 答唔到你,
如果你有興趣可以去寶馬約試車, 總好過聽人9up

30萬bmw 應該係無得㨂
咩option 都唔洗㨂

唔介意貨尾咪買 A3 45tfsi 又 2.0T 又 Quattro

買上代 過唔過到心理關口

你心理關口係有新買新咪過唔到

VAG款尾先好
大改款頭一兩年先多問題

買上代冇咩問題
年年都有貨尾
今年新出既車過兩年都變貨尾啦

你新款低階車揸出街個回頭率都係得頭半年姐

利申：訂左香港之前冇入過既款

啲人要攞新款車嚟打飛機冇辦法

講真 俾你揀上代 top model 齊 option 定 今代 entry model 齋版？

尤其而家呢隻A3 40TFSI
係俾2.0T + AWD你
如果新一款, 可能同價錢只係俾1.4T前驅你

個樣真係咁重要咩
過兩三年Facelift之後咪又係變舊款

咁接受到咪得 冇話有問題

10萬BMW搵個上手保養好，有換開件既問題不大
Audi 6年車以上送都唔好要，一係買新車